邊L個搞銀錢……

首次出po,有不足請指出。(申利:黃絲)
我老豆wtsapp傳出黎，有同事攞到比人印左反共嘅廿蚊紙，目前存款機，中銀5收，好彩衹係廿蚊。

有冇人可以解釋下咩事？

你咪 $1 同佢收左張洗唔到既 $20, 做一張賺 $19 .. 1,000 賺 $19,000 重唔洗交稅幾撚好

用存鈔機

幹死你垃圾黃屍
我們連登是愛國愛港藍絲論壇
快滾

存款機收20蚊紙？

我收

我衹係想知咩事，我5想我淺黃ge老豆變淺藍……

邊架存款機收廿蚊

sorry我眼殘，係銀行

我五蚊張同你老豆收

有幾多我都要

5你老母

你拎去渣打換返張咪得囉

拎去渣打, 一定會幫你換

用10蚊收20蚊紙

20蚊就由黃變藍，你比張100蚊佢咪變深黃？

ok,吾該曬

東亞食錢機都會收

可能係狗啲鬼做

直接用左佢咪得，點解收到20蚊就要存入銀行？

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

拎返去渣打換囉

唔明有咩問題

from金管局

“
一般嚟講，銀行會驗證張銀紙係咪真鈔、損毀面積有冇超過1/4、防偽特徵係咪完整，無以上問題就可以兌返錢。
”

渣打銀紙拎去中銀點會收呀，用下腦啦

銀紙花咗都會由淺黃變淺藍...
點解唔會見到個女仔比人射盲眼由淺黃變深黃?
點解唔會見到黑警抽贓嫁禍由淺黃變深黃?

如果係淺黃應該有能力可思考依啲問題

佢都戇撚鳩，邊個要你將銀紙入銀行。成個香港得依張廿蚊紙流通呀？

收到，小弟衹係想知咩事，冇事就任呢個po沉底，sorry阻到大家🙇‍♂️

恆生,東亞機收20蚊🙂

手殘禁錯負

搞咪搞
使唔使問過你?

有咩問題 幾靚

買餸用左佢鬼有人知咩

樓主扮嘢啦,呢張只是藍絲瘋傳圖,銀行唔收我唔信囉
扮黃絲

又BLOCK一件

負左就負，反正呢個po冇機場個D咁重要

日日寫光復香港 時代革命
再存入食錢機

吾你老母

如果你有
我同你換啦
20蚊 嘈嘈嘈

對吾住，小弟近排先上連登，咩都吾識，請見諒🙇‍♂️🙇‍♂️

你老豆要on9咪算囉張銀紙印幾隻字就一定黃絲整既咩on99無腦

個account好新鮮喎

呢D留返過年派比大廈保安

狗做架

全世界都係收到依張圖，然後傳到黎我屋企淺黃區，真係好野

大額用入錢机便可以解決了

大家用不推文回啲垃圾po啦

拉西話聞到陣藍絲除

這樣是不對的

因為張廿蚊?
呢D人唔死都無L用

Blocked 5毛

55

同你個名一樣

我係想揾證據唔係黃絲做，又見冇人有類似嘅事

啱啊 樓主不願面對

以前有D 自動受賣機收紙幣, 近年少咗, 多數變咗8達通

這是不對的，記得入返落MTR 售票機

因為係錢呀
我食鹽多過你食米
佢死佢賤關我鳩事咩

去發鈔行佢就要收架啦

你係咪去錯銀行炸
呢張渣打黎架盲撚
一大疊咁用黎買野比錢
有冇見過收銀會逐張CHECK？
小小事都解決唔到，藍絲果然係藍絲

呢啲完全無討論價錢
全世界得一張相
同事 同學 親戚 老豆同事 老母條仔
朋友個仔 條女個男朋友 條仔個老婆
乜撚嘢呀屌你老母
推機場po 推818喇

612 721 805 811

吾你老母
而家無人屌既？

洗唔洗整番張"支持警察"抗衡下

要搞就搞中銀

Show Blocked User - dllmOnL79

屌你老母 順便完美封鎖條垃圾

收皮喇三毛

咁又足到一隻三毛

因為一張銀紙有幾隻字就轉藍
相信世伯都唔多黃

咁上次寫屠殺香港人係咪變深黃？

我在此向大家道歉，小弟上連登冇耐所以on99咁，大家由得呢個廢po沉底，我5配做連登仔🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

怕既你咪去港鐵買限飛再退左佢

你邊部存鈔機會收20蚊?

存鈔機最低消費$100紙
廿蚊紙就收埋佢啦

Blocked

搭地鐵買飛得唔得？

不推文回覆呀各位

岩

銀行無可能唔收 此post已完 大家唔好推

對唔住，小弟on9,阻住大家時間🙇‍♂️

請大家善用不推文回覆

P牌去死

連登愛國愛港 又屈

dllmOnL79

五毛post

其實你做左咁多年人 係咪未收過一張有寫過野既銀紙?
有咩好解釋? 痴痴地
仲有 存款機點樣唔收你張銀紙 請問?
SCAN到反共信息自動唔收咁把炮???
佢預知有人印八隻字上去 拉IT整架?

BTW
有邊部存款機會收20蚊架白痴
三毛FC不解釋

on9 post

三毛

你上連登問托咩
去反共嘅bk 同香討問啦

你打撚夠5P字未

垃圾P牌

對5住小弟on9,阻住大家時間

P 牌收皮啦

DBS可以入廿蚊 以前匯豐有啲都得

未聽過有香港人叫銀錢

唔收我幫你要左佢lor，屌你老母咁大個人用下腦啦

吾你老母

btw驚你新 唔係針對你 文化唔容許5p字

永別啦5毛

垃圾post

留番嚟封利是咪得囉，多1百幾十張，到時仲唔洗排隊唱

10後定支那偷渡落黎 香港人點會未見過塗鴉左嘅紙幣

邊間存款機收廿蚊話畀我聽 我成疊利是錢唱晒佢

同埋屌攞去發鈔銀行唔到佢唔換過張比你

三字頭 5p字 p牌 仲要係戇鳩嘅
唔係五毛都照block

乜L野銀錢

扮乜撚嘢呀P牌仔
咁樣張銀紙用唔到？我真係唔撚信啦，大把人唔會細睇就畀錢

恆生存款機邊有收20蚊
可接受港幣面額 HKD100 / HKD500 / HKD1,000 鈔票

第一 全港冇一部存款機收20蚊
第二 張20蚊去食個麥記就冇左

BTW 比100蚊老豆 等佢做深黃 做前線啦

我半價幫你收左佢

五毛負評block上一頁

點解個個老豆老母都係渣住同一張廿蚊

問你老母閪咩

成堆p 牌柒頭問埋啲咩「點駁好」、「想知咩事」

P牌仔，好偉大，對得住你個名

DBS都收

法輪功啲橋來喎

$500就入存款機，$20就用塗改液

你咪去銀行換囉

DBS咪收囉
得閒出下街啦
沖出黎柒重以為自己好威

單機啦你

尋晚都有個藍屍俾我睇

渣埋一舊買條菜都用左啦

平時咁撚多銀紙比人畫花唔見你擺出嚟?

唔該大家，如果有人forward，就用以下回覆就得：

請問佢係咪第一日做零售？破損或者塗污咗嘅錢不嬲都係有權唔收亦唔應該收，無論上面寫定印咗啲乜嘢，呢樣係做寧售好基本嘅認知。
銀行點解唔肯收呢就未必個個知，就係呢啲錢一定要去返發鈔銀行換，佢拎住張渣打銀紙去中銀同滙豐換人哋梗係唔理佢啦。
唔該唔好亂咁散佈不實信息製造恐慌。

你幾時有聽過人嗌呢個口號呀？
同埋銀行用咩理由唔收？
除非你張銀紙溶溶爛爛，畫花埋啲重要位(e.g. amount)，人地先會唔收

大家唔好再回呢個廢po,小弟今次柒撚左，任呢個po沉底

Cash Airdrop 左個msg出黎

咪玩銀紙啦

咁唔該你reply返你老竇叫佢forward返俾forward俾佢嘅人：

請問佢係咪第一日做零售？破損或者塗污咗嘅錢不嬲都係有權唔收亦唔應該收，無論上面寫定印咗啲乜嘢，呢樣係做寧售好基本嘅認知。
銀行點解唔肯收呢就未必個個知，就係呢啲錢一定要去返發鈔銀行換，佢拎住張渣打銀紙去中銀同滙豐換人哋梗係唔理佢啦。
唔該唔好亂咁散佈不實信息製造恐慌。

[緊急分析]法！不！責！眾！

東亞咪得囉

屌你老母分化撚
柒撚咗就叫人唔好推
單機啦你

你無撚改錯名呀撚樣

樓主P牌唔洗理

用不推文回覆，小弟柒撚左

我都收到段錄音
話入銀行唔收，但只係話中銀HKBC唔收
唔明點解唔直接去渣打

咁撚低質既5毛
BLOCK都費事
留返黎笑下

用不推文回覆，小弟柒左

根據《刑事罪行條例》第103條，「任何人未經金融管理專員書面同意而在任何物質上，以正確或不正確的比例複製任何香港流通紙幣或其任何部份，即屬犯罪，一經定罪可處監禁6個月及罰款 $20,000」

用不推文回覆啊屌，小弟柒撚左

為咗張廿蚊? 你屋企差依廿蚊開飯?

多謝你提供資訊
窮撚出街都用唔到DBS
聽日就去入錢

我冇得評分 回得好正

寫幾隻字就轉立場，你老豆個頭中過布袋彈？

唔關事，我驚我老豆以為黃絲會做啲咁嘅事，同埋用不推文回覆唔該，小弟柒左，任po沉底

邊撚個收廿蚊會睇上面有無字啊

机你老母

有無諗過印銀紙上面可能係最好既宣傳

我愛我偉大袓國

我係驚老豆以為黃絲會做出呢啲咁嘅事，同埋請用不推文回覆，小弟柒左，任po沉底

唔理真假，假膠都block咗先算

ps買地鐵飛飲品機咪得囉

笑撚左，老豆20蚊咁撚cheap

無人會話自己係黃絲咁柒

我係驚老豆會以為黃絲會做出呢啲事，同埋用不推文回覆唔該！小弟柒左，任po沉底

垃圾 廢人講廢話

拎去狗鐵票機買單程飛

咁就用不推文回覆啦……小弟柒左，任po沉底

請用不推文回覆……

咪撚on9 無損壞情況下嘅法定貨幣銀行憑乜唔收？ 寫住天滅中共都要收啦

唔洗利申喇，個解釋就係你個冚家產弱智，成家都弱智。
我就做銀行既，出曬memo話照收。
你問果間中銀唔收一係人地見到你弱智恰尻你，一係就係你個樣太柒人地覺得你用假銀紙

屌你收皮啦！

唔好再回呢個廢po,小弟今次柒撚左，任呢個po沉底

用不推文回覆唔該……小弟柒左，任po沉底

都未屌尻你咩叫做搞銀錢，你大陸落尼架？屌你老母
成日想散播假消息

乜撚野銀錢呀?????死返上大陸啦五毛

完全代入廢老思維

不過上黎連登追究係幾搞笑
「有冇人可以解釋下咩事？」
佢當依度CS呀？

手殘打撚錯唔比啊？用不推文回覆啦，小弟柒撚左比呢個廢po沉底啦唔該！！

屌你老母戇撚柒鳩！

小弟柒左，再次向大家道歉，同埋請善用不推文回覆

小弟係柒左，任你屌

點解要銀行收呀 俾銀行做咩on99

點樣中銀唔收？ 入ATM會嘔返出黎？

係都印落人仔度啦

306423

攞去買車飛咪得囉

不推文回覆啊屌

三毛post

重有段女人錄音呢？樓主一次過拎埋出來啦

唔撚知，巴打話係藍絲腥出黎，小弟柒撚左，請善用不推文回覆

我都收到，仲有段女人錄音，又想坤9我老豆

你用返人仔啦，港幣真係唔岩你地成家用，唔好勉強

咁就唔該用不推文回覆啦……小弟柒左，任po沉底

咩叫銀錢

屌你用不推文回覆啊，小弟柒左任po沉底啊

銀紙，手殘，同埋用不推文回覆唔該

5毛搞事？

出夠500同1000會變咩色

有 guts ,我鐘意！

小弟柒左，要回就不推文唔該！

不推文啊屌

柒少陣

過主啦

拎去渣打存入戶口咪得囉

dllmonl79

拎去港鐵買車票用咗佢

有咩咩事姐？又入連登仔數呀，我撚知咩事咩

5你老母咩

不推文回覆唔該……

你收下皮先啦 扮無辜

有咩問題?
人民幣夠大把印住法輪宮啦

善用不推文回覆

泳池唱錢機

弱智仔3毛
屌你老母張銀紙一開二銀行都收啦

有人係銀紙上面印上 "反共救國"，企圖抹黑示威者一方

打錯仲咁撚惡

死5p狗

低級五毛

On9仔開on9 post

崩咗角、污漕咗嘅銀紙仍然用得㗎，但如果你覺得唔順眼，最好都係拎返發鈔銀行回收。一般嚟講，銀行會驗證張銀紙係咪真鈔、損毀面積有冇超過1/4、防偽特徵係咪完整，無以上問題就可以兌返錢。

所有野都屈連登仔你唔上香討bk fb問？